過左合約承諾期係咪隨時轉得台？

定係又要睇截數日

承諾期